 16:02, 20 февраля 2019
В красноярской больнице перед Универсиадой начали делать лебедей изполотенец
Персонал Красноярской межрайонная клиническая больница скорой помощи имени Карповича начала готовиться к приезду иностранных гостей Универсиады, сооружая на больничных койках лебедей из полотенец, как это делают в отелях. Фотографию из палаты опубликовала местная жительница Юлия Лебедева в своем Facebook.  
  (function(d, s, id) {var js, fjs = d.body.getElementsByTagName(s)[0];if (d.getElementById(id)) return;js = d.createElement(s); js.id = id;js.src = "//connect.facebook.net/ru_RU/sdk.js#xfbml=1&version=v2.6";fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
Пресс-секретарь больницы Ирина Сидорова сообщила «7 каналу Красноярск», что лебедей по собственной инициативе делают сотрудники учреждения. «Решили добавить уюта в больничных палатах для гостей, которые далеко от дома. Но надеемся, что для спортсменов это будет праздник, а не больница», — добавила она.Для туристов в клинике зарезервировано 20 двуместных палат. Для россиян лебедей не делают, потому что обычно освободившаяся койка сразу занимается новым пациентом.Всемирная зимняя универсиада пройдет в Красноярске с 2 по 12 марта 2019 года. На нее планировалось потратить 46 миллиардов рублей, но расходы увеличились из-за желания властей благоустроить город.*** 


Обратная связь с отделом «Общество»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость, вопросы или идея для материала, напишите на этот адрес: russia@lenta-co.ru
